今朝開ac睇終於多咗$4000...

奉勸各位唔好隨便借錢畀啲住公屋嘅朋友, 還4000都還能咗成年...